zei ze, "Elinor zal het in totaal doen waarschijnlijkheid wordt voor het leven opgelost.
We zullen haar missen; maar ZE zal zijn gelukkig."
"Oh!
Mama, hoe kunnen we het zonder haar doen?"
"Mijn liefste, het zal nauwelijks een scheiding zijn.
We zullen binnen een paar leven mijlen van elkaar, en zal elke dag van ons leven ontmoeten.
Je zal krijg een broer, een echte, aanhankelijke broer.
Ik heb de hoogste mening in de wereld van Edward's hart.
Maar je ziet er ernstig uit, Marianne; keur je de keuze van je zuster af?"
"Misschien", zei Marianne, "kan ik het met enige verbazing beschouwen.
